點同屋企人隔離

廢老話頭暈作嘔就走去咗睇急症
擋都擋唔住
打算同佢隔離至少14日

自己住酒店